記住唔係12個候選人,係dq所有支持民主自由體制嘅人

畀你十個八個入閘扮有選舉？